hi 淡友 (400)

富途送建行股票，岩既拎去

終於400啦

400

401

402

富途六週年 壕撒股票雨

祝大家股票贏到開巷
買乜都賺

不如開定到 1000

美股下個支持位係邊？

又見證一個100

收左市 大家一齊思考下

人仔咩事
6.96 都來緊

諗唔撚到野呀

400啦

如果美股無咩大事 估計聽日爺西又托番上2640
再沽過

輸到就黎無得玩

熊過

人如其名

仆街蟹咗26格

今個月抖下 睇下書 等下個月出糧 再戰

400 上水同大家say 個 hi

係咪你D功課黎架
成日上網問功課

奶清，我係你老豆，都會咁囉

cls 走左一半熊 再買返牛對沖 聽日最好同我狠狠地彈

唔是功課，係訓練腦部

會點呀

熊過揮手信心互擔區

2318好撚伏

大戶是咪轉晒牛啦

熊過左夜係咪可以跳樓？

牛軍聽日準備訓係度收錢

食唔食左先

戈個大大隻既係大地精喔
你做咩欺騙我感情

大户平哂淡 今次唔洗打靶喇掛

神神, 仲唔走?

都係你最醒

400留名

24994

咁就追左二百幾個post
留個名先

cls 24975

呃 訓著左 全倉牛過

雖然我都比佢夾，但呢兩隻我真心覺得好舒服玩得

繼續尾市搶高

收返上

聽朝又數錢了

由 po 1 跟到 po 400

仲係有信心put佢？

酒 書
\/
/\
飯 火

咁撚易

輸到仆街

Put啫，使乜驚，呢兩隻遲早落地獄

呢兩隻夾唔怕
平保cls 最後走人

大家針左幾多

想要難d?

聽日一定會跌到仆街架！！！
大師預言

叫你去睇吓醫生呀

熊過，希望冇事

其實有邊d係創始會員

利申 百二先開始跟

屌 個個高手都牛過
開會開到收市

放心, 打把 都係一下, 痛好快過

到底點解今日跌唔到落去呢
又無咩利好消息

金融巴 開左淡倉未

痴線24994

唔玩啦！
嘥時間

6.96

清走左未

跌得250 咁堅既

我破撚左介

贏錢

佢先唔會囉

有信念

人仔跌，大市反而拗腰上，咩玩法

總之較鬧鐘 令自己醒一醒
依家全倉過 有啲擔心

平保真係自己on9太重手
20格已經入肉

唉！
唔關我事，你自己知後果

跟咗

你過夜？

不過汁得兩格走左 唉 真係姣婆守唔到

晴巴唔駛返工?

尾市沖頂信唔過

平保我都重手左
今日豬1k6

咁快撚啲 女 咗佢

汁得2格走左

+2萬 最後有冇走?

連續四日放假

如果聽日高開會點 真係要提防b浪

超

你果度幾多M

有賺就得, 聽日繼續

自己定嘅戒律唔守，唔知你可以點行落去囉！

咩呀

我好憎自己呢一刻

b你個咀

2萬幾, 仲要咁近, 比著我真係唔敢入咁多

我想贏大錢呀

阿公

攞舊錢去開定期

無嘢啦

大佬 唔好勞氣 我鳩up姐

引牛

好自為之

收市斬左大半高j熊，又手多入左近牛對沖，希望無事

擺係晴巴到一個月有150%回報

咩事

點分邊D哥布林係男, 邊D係女?

做咩呀

聽日同我一齊數錢

我無勞氣，不過唔會囉！

訓個教算，我係垃圾

我要贏大錢呀 唔係要膠呀

無女，全男

破左介 我無面係財經台生存

今晚又訓唔著了

有無人check過 以前10月股災暴跌後 11月點？

熊過夜點算？

屌。好小事姐

但係有生BB喔
單性繁殖?

回升

都唔係第1次架啦

唔好諗, 今晚玩得盡興D

自己諗吓，唔撚係要捉撚住隻手教吓

恆熊所有profit豬哂，仆街2318

同娜美星人一樣

我坐到訓著左 訓醒仆街啦 已經過左四點

我諗到就唔洗叫春喇 大佬

你呢句簡直勾引緊我內心魔鬼

係，全部都借異類嘅身體生仔

訓個晏教

點解佢要教你計先?
自己諗下有咩方法岩自己

坐都瞓得著

一齊屠熊會

我都唔識呀, 你捉住我隻手教我買啦

晴巴whatsapp左我，你想知再講

唔怪得個個都肚突突啦

排隊喇

我想 你咪訓住

做唔做埋我老豆

你過黎同我訓我話你知

搵緊龍尾

你叫沒事巴教你啦，你哋都肉帛相見過啦

我唔賣屎眼架

點解你地牛過唔緊張 真係會升咩

但我賣啵

沒事巴捉佢隻手，佢捉沒事巴條撚

我唔係好想學數浪

喂呀

過左個d無出聲

輸唔切錢

我都係數浪喎

收市熊左點算

咁無野啦, 我都係跟番我師傅

屌！小米賺30格變2格

屌你不嬲鐘意養蟹

回本啦

講喇

388熊左點算

邊撚個嚟?
ihavetoldu

聽日有蟹食

好慘
無人鍾意我

肥佬or ihavetoldu

臨尾引牛..無咩點算

聽日收錢

估下我買咗咩

U teach me la
I fast learner

近咪打靶遠咪蟹吓囉，可以點

221死都抵啦

遠熊囉

唔可以話俾人知架

我鳩畫咋喎

歐洲升

我辣殺泥

城城真係好令仔

等老美今晚打救熊軍

大佬都有？

連燈啲仔俾你溝曬

佢同個大波妹係咩關係?

之前晴巴推介個本係咩書?

大波波遲早都被玩爛
我覺得

Sp

我賤過台泥

Can I join?

認真學野架

係愛呀，吉利

長期蟹市

我洗撚買咁近咩

飲咖啡
係咁

蟹軍

sp

算唔算引牛成功

圖爺本分析書,好似$128

媽媽

呢個星期真係輸到仆街

青梅竹馬

躝啦臭豬

青梅竹馬既SP

芝士妹同女主角比哥布林搞我寄刀片過去

仲有 止賺， 講完

日日練神功

阿公掉錢比我呀，要接晒佢

唉 388熊睇黎聽日收屍...

俾你地講到唔敢睇

賺撚咩
今日入

好似幾好睇

今日就係無止到 由賺變蝕

你勸我開心 天天開心 day low會隨時光臨...

又話悶

熊3啦已經

美團岩你玩
夠曬貴

千跌既profit冇左三分二 都係本黎

人仔頭先做6.967 cls
咁係諗住今晚做殺上7

由細揸到大

差啲啦27話

2，3rubbish

我今朝十點前就止賺咗，而家就養緊蟹

幻想下係冇曬扑野畫面嘅H動就得

頭幾分鐘好悶

dlgh

差d 以為咁快比心女女女

我都唔睇H漫既

你養緊咩
最衰唔夠膽跟晴巴 唔係就止左賺

阿公自己變咗一粒錢呀，收埋佢先

睇實啦自己錢都唔睇

你睇左漫畫？

阿爺已mon post
大家小心言論
唔好惡意沽空
會有懲罰

養緊吉利熊，不過得好少

不了，太慢

27話未有事, 利申冇睇小說剩係睇左漫畫

正式宣佈，白老大又牛過，好撚百厭！屌佢老母！

而家個人見暈暈地
點算好

所以有營養係快大啲

以後唔撚會再掂2318 遺者斬j

對唔住呀大佬我錯啦
帶我回本好嗎

條女推成車野, 佢都唔幫手既

我扶住你，再去食肉

人民幣跌緊, 對港股應該係壞消息未㗎喎

會拉去打靶架

你又養蟹呀

Allin過夜？

因為佢驚推車用左體力就幫唔到條女擋哥布林

女人80歲都唔好比飽飯佢食呀

聖女都俾哥布布女，有咩出奇

條八婆話唔洗幫

無 兩格走左 下不為例

咁極限牛 係小弟嘅核心絕學 命中率高嫁
有邊次唔中姐

今日入你教我點唔蟹

因為佢驚推車用左體力就幫唔到條女推車啦

今朝睇到個下唔敢跟, 驚坐沉

心諗咁l 快？
好在未

咁撚慘

聽日你咪知

99.9%

就係知你勁我地先淆姐

黎緊呢次就唔中

邊個係聖女

呢個正

邊會咁易 jelly 就一坐就沉了

op 定ed戴眼塞個條女

總之唔牛都唔好熊put

隻嘢奶緊佢啦喎!
sor9劇透

咁撚痴線既套野

230回收，唔撚係會殺我嘛

都可能係 畢竟訓著左都抵死嘅

身手差廢時搞咁多了, 係朝早明明提左自己裂口落要即止賺, 又冇做到

人民幣穿7之時，係咪爆之時

唔緊要啦會無事既
好過我已經止蝕

我跟親JELLY, JELLY都輸

老漢先會推喎

都睇唔到樣, 鬼知佢老唔老

唔會
起碼落到7.3
預言黎
可以睇下中唔中

左邊係男主？

點解我睇果個27話冇呢回事

你買左咩？你好少講

好大粒錢

睇多兩集啦！
動漫未出

你同麵麵有得揮添

你收皮啦，你沒收咗我啲錢呀

係晴巴沒收咗我地啲資金

佢唔老，後生金毛飛嚟

死都唔信388 既221熊要打

身家大轉移

218.88.... 最撚近果排...

我地大部分人啲錢都去咗佢度

大戶今次又想點玩呢

痴撚線，個市穿哂底都可以咁升法，完全唔識玩

殺手，蜴憎人，女主，精靈箭，矮老頭五個入咗個大洞打喎果幾集喎

隻精靈差D俾D 哥布林扯到無衫著

2381正仆街
俾番d熊仔錢我

介賭熱線

最近唔係220咩

動漫好似未見到

哦, 你講早兩話個到

sickball

今晚仲有 傀儡馬戲團睇 都相當唔錯

25嚟

隻精靈比人女女女又冇所謂, 咁串嘴

好似係

晴巴真身係個窿

晴巴開唔開班教人

粒lin好黑

傀儡馬戲團唔係好舊嘅嘢黎咩

阿叔唔俾染金毛架

晴師父

近排出左動畫呢

壞左呀你個野

我D錢錢呀

潮與虎個作者

嘩我要睇，叫條仔dl先，呢套我睇咗三四次

仲要無波嘅

我等左陣都唔識開

阿爺
我真係好鍾意3690架
可唔可以幫我大大力推上去
越高越好呀!

我啲錢錢都比佢吸咗呀

要係重生哥布林個D精靈先正

漫畫好好睇呢套野，好撚感動

d角色又好，動畫cut好多就唔敢講

我都睇咗幾次，好中意老虎

正喎
link?
十鳩幾年先出

呢個奶清嚟

呢套神作，我一得閒就翻睇架喇

識貨

白銀

無錢食了

佢噴果個係咪沒事巴

一眾淡友

M記二手餐

good ?

都食唔起
食樹皮吧啦

2318硬到呢
28000 75
27000 75
26000 75
25000 75

屌佢吖，十鳩幾年先出得兩集

白老大 午安

唔撚識跌

最尾果啲木偶見到佢笑勁感動

大戶睇到海狗前日all in嘛

想學下野今日美團升返上55 但成交額極底 其實係咪借貨沽要買返定點

yo

都要補充能量

動漫有十份一咁足我都拜神

我想問你依家得唔得閒 解答我成交量個問題

痴左線咩

追緊 好好睇

難啲，仲可能會走樣

晴巴 全倉牛

好刺激
幾百人

我78跟左佢put，落到黎食糊其實都接近一倍

哦！
量係睇總和，同平倉指數比對

不過中後期真係想打柒嗚海

白銀好撚靚，漫畫真係

聽日又到玩極限熊

同埋應該cut好多，半年番都實唔夠還原成個股仔

佢失憶姐，無計啦俾人砌到機械人咁

好撚痴線

冇計架，唔記得咗就係唔記得咗

超正

突然變到咁文塞硬頸真頂唔順

咁等佢一路出果陣又要睇多次漫畫

嘩轉燈

佢本身係學武人，個性格係咁好正常嘅，加上失咗憶

Oh fuck！

好無睇架
今個月咁撚多野追

好撚好睇，我講漫畫

傀儡馬戲團?
saved

呢套慢慢都得啦！
半年番

因為profit 都係你嘅本黎

大棍

又有新野學

漫畫好好睇

而家睇多次d配角反角既故仔都睇到個心戚戚然

收市-> 成人台 / 飲食台 / 動漫台 萬能po

唔睇喎

好耐無見感情台

好撚過弱智bot鳩叫啦屌

聽日大爆升
轉牛跡象

唔見咗老婆巴

我同左JELLY一齊

你成日俾人話咩百厭同屌老母
個隻至尊寶

都唔明d傻晒咁鐘意黎搞事/鳩up 咩心態

老婆巴唔見左

係咪block左奈奈

希望聽日高開200比我熊2318老母

無理佢喎，狗吠姐

噓

係咪俾奶清收左皮

扑左

俾條女嚴刑沈問

果下玩死咗

係呀

搏高開/低開 上望/下望幾多格先值搏????

都公開左啦, 唔緊要啦

IHAVETOLDU輸撚硬

爆裂式上升

仲嘜扑你

推下先
好耐無玩

去完乾淨既club返黎

5 G

尾市走左半put 入左少少牛鎖
係2318。388奶晒閪

今日已經食唔落LUNCH

奈奈ig正常女朋友見到都block

邊個會估到會倒升

爆升

冇事嘅 會贏

呀爺轉燈先正

無D咁既事

無呀，我俾我女友睇都無事

屌我都係 全日來來回回恆熊執格比嗰兩隻撚嘢食哂

唔洗fake啦

無事既, 琴日夜期開市咪又係升

威啦威啦

ihavetoldyou

竟然 你女朋友唔愛你了

我要睇阿公同女友

你又岩Wo

堅架

因為有好多女朋友

平保業績會

呢個堅

-76%
-76蚊= 0

財多係咁

其實跌左4-500追沽係好不智
你知我知單眼佬都知
但就係呢排日日大波波 令我有一絲僥倖 會跌 諗返真係唔值博

GFs, SPs

識咩吖細路，呢啲叫互信

Miki

阿公體力好，應付到

大大棍
牛三

記得3月個次出業績嘛？

ihavetoldyou跌

今晚2萬5 get

唔撚好屈

帽事既

中出everybody

今次有加s,無錯架喔

我夠係啦 過夜其實都係比夜市食多400點 呢400點就當琴日賺既

之後睇指標put番黎既200點 比3點10分至收市個棍食晒 姐係今日0蚊

2628 呢D垃圾差係正常

食膠

美期爆到咁樣，似反彈

富途六週年 壕撒股票雨

國家隊入市呀

10m唔好呃啦

尾市入388 call 聽日等數錢

好奇想知你點樣分配時間
每日一個?
定分早午晚唔同時段?

人仔大枝棍

U WIN

我都想抽下嫁

嘩屌你老尾飛天棍

關你咩事

但Dji上唔返250MA唔係都要繼續向下咩

你試下做囉

388 幾十倍pe 股價係下降軌上半部 逢高加 唔好怕

8掛囉

乜黎野飛天棍

加加下會唔會打曬靶

你又知上唔番, 今晚就同你食番成條棍

條龍尾都仲未搵唔到呀

好撚慘咖，情人節

如果今晚NOI減返幾千張，係咪代表平左啲淡倉？

沒理由247依啲位平好倉掛

400點

嘩夜期2萬5啦

-30

收市渣左兩手388熊 點算

柯煙左nasdaq同dax, 扑暈自己

聽日IFC
一齊

我啲熊3:05走哂，但冇反手，仲眼白白睇住2318熊跌多7格

原來阿公真係好多女架

好難估wo今日開始都好多人轉下月倉

你條隊就係

頻能俠

聽日將會係700 領軍

siu ming 睇sing 幾多

乜鬼黎

我咁耐係得一個情人節有情人有禮物收

不嬲都好多架啦

阿公又派錢

牛得啦 屌你 249牛被人打左靶。。
。

但245牛幫我賺返曬

你有得收仲想點

對沖都搵其他野做

可惡 今日3 5分指標都好清晰 就係今日睇都冇睇過

膠你就當錢

你冇得收嘅咩？

散水啦走啦

隻手扼戴左一日就跌左
一齊無耐又屈我一腳踏兩船飛左我

有，不過收過佢幾次

我送多過收

咁你派龍蝦比我丫

走鬼嚕

隻手扼戴左一日就跌左=預兆黎

佢啲戲屎姐，關咩事

聽日5%
期結前應該會夾爆700

285 - 290 啦 呢2日

我都好少有嘢收，不過是但
情人節好麻煩，條街又多人

沒巴??

email俾你

送朱古力新地比你搞撚掂啦

我都中意送呀，不過有嘢啱先送，冇就慳返

先調整市場情緒
唔好惡意沽空
理性投資
阿爺係後面推上
買正股穩健增長
投機時唔買牛都唔好熊/沽空
好大獲

所以已經洗曬腦，唔搞

真定流

嘩
咁買牛仲唔發

Email收唔到架囉

樣樣都貴

我自己食咪得

周圍唱我 仲講到對我有幾情深
好似所有野都我錯咁
不過算啦 其實我都唔係好鍾意佢

九西投邊個?

正解

蝕晒啦

原來真係去咗鈎佬

明明一樣既野，情人節同平日就差幾倍，果d唔係叫浪漫，係蠢

又想食黑包
又想飲喜茶
又想食壽司
又想食鐵板燒
又想飲奶
又想

唔係呀
本身都係想試下同女仔一齊
但試完，我對佢又無feel咁

好搞笑
隻手扼刻佢名

我唔信

THE GREEN HAT

夜期250

帽事

我之前條女特登喺情人節前兩星期飛咗我同第二個一齊 枉我準備好哂禮物比佢

你覺得邊個九西d

心得：
2318 700 2382 長期持有許可

喜茶大陸嘢，不過m記都係

上得番 250

買700 call不如買恆指call，起碼夜市都有得平倉

2018呢

收禮物嘅次數一隻手數得晒
一個男朋友
一個女朋友
一個追求者
一個係街唔識嘅
無啦

萬能插

幾時到動物？

女死女還在 最緊要有錢

晴巴隻65414有沒過夜？

拖下手咋

澳門USB

一齊沽爆388

呢幾日大起大落
其實每次過夜都岩邊咁濟, 不過食唔盡, 仲要即市操作勁柒輸番轉

呢轉total 入左50K玩
個倉連埋今日第3日

個倉最少輸撚到得番唔夠10K, 最多130K
追來追去好撚攰

聽日比我一次追番好冇

now倉85K..

另外+6 hsi過夜

上年自製LED發光花，但淘左個冇搖控既燈，要係廁所開完再放係袋先敢送

不要分得那麼細

券商呢兩日好硬 又傳國家隊買內券內房

棄票

有多餘錢就買

睇落好似多啲呀嘛

咋咖

仆街今朝走撚左隻中信跟住就阿爺爆升

你外表太特出掛，冇人敢溝你

+6 hsi 夜市親老美高開食左佢先啦 個個買牛 聽日好肉陰燭

你咪臭係阿爺囉

睇佢撐幾耐 我就唔信日日一千億

選舉果日 買份文匯 ALL-IN極熊
如果爺爺做野就投爺爺對家
如果爺爺唔托就跟爺爺投

聽日睇來會補番個裂口

啲人孤寒就孤寒啦
@jelly

不知幾靚，我整成本50蚊，出面要幾百蚊，不過女朋友應該唔識欣賞

恆仔似又返到252-258 range內結 撚足三星期

諗緊幾時走 252前走好似穩陣D

夜期又爆上

我年年自製，有幾貴 係女朋友唔鐘意姐

睇人仔 人仔年內新低 阿爺都唔出口炮

阿爺督手指比左好多錢劵商做野 但啲錢根本好似未到位

又回到最初的起點

你d有錢人，唔明白我冇錢送包包係要自製

撚埋下星期一就落地獄啦

我懷疑佢買番上去，頭先好大棍

自製啲咩？

Su神成日都玩咁大 心臟細d真係玩唔起

內圍完全冇掉頭既意思..

知錯了
接受左阿爺
今日受洗左啦

外

最中意呢個gif

我都鐘意自己整嘢喎，不過從來無唔識欣賞呢四個字囉

整咩

我2點果陣 輸到得番8千幾....

做咩

卡，擺設，總知係唔洗佢帶出街顯醜既野，最重要係要針對性格寫同講sweet既野

尾市其實都知聽日會補

你都幾好野

點都要扮下野掛

點算夾高緊 同外圍

點解唔係假升？

想high都冇得high

阿爺都好信

頭一秒笑，好靚啊，秒速變面
唔洗講都明

佢唔欣賞嘅話係你根本唔知佢中意啲咩

加沽，我未補指數

補完係咪繼續上

美團388 死梗

熊軍又輸一場

噢
係我都唔想收到
我阿媽實話屋企又多件垃圾

之前收到紮花
拎番去已經俾媽咪話惹蚊 垃圾
當晚就掉左

我整嘅嘢佢都仲用緊

認真今日見到爺閪入左1000億
買左3幻275牛
有爺閪dlgh 我先唔撚驚

大鬥大 淡友大戶搏穿7 好友大戶又想守7 人仔呢幾日成交好大

仲有無巴打牛過

知，冇錢買

258 262已經封左頂啦，仲上咩

聽日升返500點殺撚左隻熊佢

咁咪由佢，唔使買

本身仲諗住會挾離岸人仔挾息

不過無人敢牛過就係大升嘅時間

咪臭係

26000 tonight
Dlgh

高位收？
我睇現貨枝燭咋

我專登係細細件架喇 ，鮮花就不了

我唔mind呀
仲有蟹call

feel到聽日唔放唔洗放

250可一注-1嗎？

今日大戶死壓指數股 明明上證都轉左燈

細細件 我淨係識欣賞鑽石

有料

唔好再講

未散都會用住嘅

今日牛購證 100億成交 大把人搏牛啦

我屌！！！
岩岩先見到原來入唔到牛
做乜撚野

睇下今晚美女點先講喇

yes
please

牛左
跟住阿爺
阿爺話上呀
你地唔好再沽空

咩叫275牛

同意

252止蝕？

呢到牛牛聲 攪到我好驚

唔洗京, 好多2318 同 388 put

24300 牛
今晚又屌爆你個HI

除非你鬼斧神工，唔係一定當垃圾掉

咁似____既

可能係好事

不要再說了

X X X

所有淡倉都賺錢

連之前好硬既11同2382都死埋

依家係等緊 388 同2318落

新M底會然

布布我斬左941
而家升幾倍

點知封頂？ 想學

你有牛到咩

屌你我都想講

依隻我死左次就冇玩，睇唔透，但業績好差下

似曾相識既感覺

我都覺得送啲值錢野好啲
分手 都可以拎去變賣
賣唔到都係掉架啦

咁多高手都牛
點解會入唔撚到架

今晚夜期點刷好

仲有941 早一個星期硬到鑽石咁琴日已經落左地獄
12月死果隻牆紙put變左金

Block左我戈個

因為美團係新股王
有買貴無買錯
人人搶貨

過夜熊20手

大大手買盤

假到。。

睇到我一頭霧水 唔係真係有人睇大行覺得佢地可以扭虧轉盈呀嘛

啲熊輸到媽媽聲呀

睇左淡友post推介
個個爭住搶貨
叫左佢地低調啲架啦
俾人買貴晒啦

今晚夜期咁大波波既

新經濟股好貴啦已經

點解要追post
我從來唔追架喔

你淨係識羊錢 公平咩

追你d J 圖

等老美帶返夜期死落去

我好後期先入黎

25026 頂no.1 for tonight reference

好似同我差唔多時間

想問下平保係幾時公佈, 中午定係收市先

on nine jelly

死肥仔

每當全牛軍
好驚

Draw triangle ?

要有信念，唔怕坐，驚夾永遠食唔到大浪

呢度有牛軍咩 個個都係披住牛皮既熊 邊個冇倉底熊係手先

早過你少少
我失戀入黎打發時間 （其實無相戀過）

我入黎 好多人都唔鍾意我

我好似13x果陣開始入黎

奸夫出現了

我中意你

我記得我有睇頭個幾個post

個a底係邊 無錢加沽啦 要沽埋自己啦

Me2

雙開過夜
都唔知點操作好

搵自己苯

都要對沖下掛

見到有條友車頭放咗隻奇異種子公仔，係咪阿公黎

246牛炸
今晚唔屌啦
阿爺叫收聲
話改善大家氣氛
想大家支持港股
要升

246牛

等多陣會自然走出黎開party

正恩大獲啦
Ingress都好睇

249退守246

夜期一大棍
牛軍玩完

有咩分別，一樣咁近，一開就打

李克強：「中國製造」要盡早變為「中國精造」

爺閪

屌 玩然

中國造精

5仔會唔會穿60？

好玩唔玩玩精

會

又呃

爺閪信唔過 啲大公司聽聞被迫要出錢救國企廢資產 都唔知咩公司會中招周圍都係伏

阿爺講到明唔會再穿
我信佢

支那最真嘅係乜，唔撚洗講啦

阿爺話聽日要free fall，今日只係托上比人走貨

上邊好似好多男人啲精唔得都不育架 好似因為環境污染同食物問題 成日見到治不育嘅廣告 啲精都唔得

訓醒一睇回返哂既

無可能
今日入過中國聯辦佢同我講
你呃人！

等消息阿爺叫大企業回購

天凡大師有冇起呢個group到？

快點㨼購3690
優質股份係唔應該咁嘅價錢
加上$50超級無敵鑽石能樣外太空重金屬底
一定要大大手買入

有無咁多野追

業續應該好差，之前高位回購接貨，依家仆街啦

十幾億人
一人射一野
都好多億

期結前再大大力插

全站都係男人咩。。。

一半請你飲

多謝先，有好野分比巴打你

哇 咁咪買左 差唔多過百萬牛仔

邊到睇到回購？

睇下買咩輸啦

同正恩一樣 4百萬熊仔

聽日388爆上$220

業續唔差彈，再落地獄

咁似肩哥

奈奈真係嬴左好多人
熊市專家

牛，仲要25000

每跌一蚊抽一位巴打含

上次條數你都未找

咁近過夜

咁你咪財色兼收

咩呀
我都輸緊錢
贏個閪咩

唔驚我隻熊221

我24800牛都死晒

如果佢買熊就唔洗輸了

抵啦 成3十幾碎人 又吾又会 XD

蟹call過咪幾好

咁戇鳩 分手都正常啦
如果係put左俾人夾 我借錢俾條仔補倉又點話

你點蟹? dh收

如果真係既話 真係唔抵可憐。有d錢可以博 有d絕對唔可以

10月中買

dh買

好消息！星期六日休市
星期一先打靶

借比我

bb

咩叫蟹call

掛住你

成日都唔見人

蟹肉期貨 買升

利息肉償

我想買

174cm
60KG OK?

豬咗錢 去散心

好

太矮
有錢嘅話可以勉強接受

上面好多假絲

一齊買萬聖節金多寶可以贏返

細聲啲啦
好多人以為我係絲架

月尾買 call，時間值輸死

中學既時候經已全班第2高

一日中出3次

18cm ok?

咁大戶恩係咪做莊

我小學時夠企後排啦

侏儒學校黎架

好呀 我買剩6個冧巴俾你

祝巴，呀唔係，絲打搵到如意腸

我中出你

呢個笑咗

最理想185+
180都ok嘅

有啟示

我係18cm long

好丫，咁實贏

牙簽but 18cm？

我早左發育
到中學已經排頭2，3

互射ok

我睇多左個0添

夜期支棍嘩左一聲

好，luv格劍

匡智會主辦

佢呢排準

你應該早咗黎m

朝早走左熊今晚吉過…
今晚終於有覺好訓

搵到啦
同jelly公開左架啦

咁點解果度永遠都唔發育既

邊到先

聽日不問價走牛入熊

美市會帶領夜期deep V

我會唔會早啲死

Ipad都幾好呀
我bb唔介意就得啦

痴線開下一套開下一套

收到風！期結到230！

外圍同美女都好綠

想買

阿爺帶領全球股市進入牛三

無牛

我都冇
望住人數錢

255

245

天凡?
收撚咗皮99世啦

賭性太重
我好有信心都唔會all in
同埋拎出黎玩嘅錢都係預最後輸晒

佢之前話262上280已經熊二緊

乜佢個tg谷仲有人信佢咩

金融之子巴打 有無新update

乜水黎？

Lo Mei big tea rice

中期選b浪

而家終極一跌！

180+ 但豬錢喎

希望佢升多棍夾多啲人走啦

嗰時岩岩玩畀佢陰過買熊, 輸到仆街
成日畀完"貼士"人錯邊就話自己一早反左手賺緊,
跟住話人跟唔貼佢/冇睇tg group/冇畀錢上佢堂學野

呃飯食

佢有個channel，佢280個陣話自己睇中左熊二，然後第二日插到仆街
燈到仆街

大伏

引牛始祖

一燈大師

至尊寶你都識佢架？

識叻多數無乜好結果，同麵仔一撚樣

個frd講過佢

所以從來唔認叻 謙卑仲有好多野學

晴巴又黎 咁早入？

每天都被打嘅打哥呢？

我ex都輸左成層樓嘅錢啦
係我咁戇鳩跟佢姐

美股都反手

之前同佢好fd
佢帶過我贏錢
雖然佢真係好燈

入定姐

客觀分析番自己真係勁呀麻

有冇Ching 知道點解我Iphone 地區轉左Us 都搵唔到IG 個Apps

因為係uk / aus

所以倉一定要有熊

夜期

無 原理同炒牛熊一樣 vix 要係股災前買先有用 我自己無乜信心 所以狂隊sqqq

暴跌呀

我而家先知tqqq 同sqqq 係乜來，有d 咁好玩gei 野

終於冇玩牛熊過夜，好輕鬆，得隻3690 put, 希望呢隻優質股爆下

vix好撚難玩咖，好撚煲爆個庄一蚊都攞唔撚到

19:30成日跌一棍架啦 大戶係咁

美股開巿再講啦

俾2318 搞到今日好傷

呢隻講左好耐 前排我日日盤前 沽空 開市收成

有無新聞講爺西今日有搞人仔？

重傷。。

80應該上唔到

沽空係買sqqq?
屌好亂

要分清 好多類型

沽空係賣 姐係買sqqq 跌

放左 怕上到80

沽空同買唔同，最簡單諗
沽空係跌你賺，買係佢升你賺

咁又係。睇老美。不過今日洗女 居然跌咁錢 屌
傻散都學精了

不過今日港女 居然跌咁少 屌

如果佢可以升岩上全年高位 我應該可以退休了

呢位ching 重倉過夜？